只有「權力及特權法」才真正救到義士

就算林鄭說「不檢控、不定性暴動...」是完全沒有意義和不可信，她可以隨時「反口」

最終和真正救到抗爭者，是立法會用「權力及特權法」調查事件，才真正救到義士

推

唔會夠票

要立法會大會分組點票通過

民選議員大家努力一定過半數非建制，但功能組別真係無得打

一定要開 過唔過到唔係問題 係迫保皇表態 激起返d民怨

用文宣逼班建制含啦
長輩圖話佢地唔撚肯查警察
唔投畀佢

獨立調查委員會都重要

推
呢個係必須要做

似乎係得呢個方法